覺唔覺放飛機既人好離譜

屌你約撚左三日
第一日話唔記得左自己去左玩
第二日突然唔得話趕功課
第三日又話突然要陪朋友下次先
每次我都等足半個鐘一個鐘換黎既就係被放飛機
翻到黎黑佢面特登冷淡d佢又話翻我小器真係dllm

絕交囉

放一次就唔洗再約

重話返你
你咁都忍到
而家狗都識上連登？

你重視佢但佢唔一定重視你

放飛機離譜啲 定 約親都話唔得閒離譜啲

樓主你都幾好野
禁都忍到
俾我就爆左佢十世

其實有得第一日的話，佢已經表達左俾你知唔撚想出囉！

正常呢啲人就唔撚使再搵佢啦，唔想出就直接講！不過你仲約係你自己面皮厚喎...

明顯唔想同你出街
駛唔駛畫公仔畫出腸

實在太過分